想問吓邊到仲有朱古力蝦條賣

韓國

759

幾間都無

喺日本嘅卡樂b買過
唔知香港嗰間有冇

很想要吧

where

自己整